「純分享，生命滿希望」我老公就係wechat識

話說，兩年前屎忽痕開始玩附近的人
以前媽媽都有教網上無真愛，所以果陣都係搵人吹下水消磨時間。

玩過既都知，基本上你開住個app，乜都唔做就已經會有好多狗公yo你。我果陣都係純吹水，無出過去見人。有好多男仔見你唔出去就無心機同你傾，久而久之，contact list 餘下既人唔多。
啲仔無左，我又會再開反「附近」搵人吹水⋯

之後我發現有個男仔，無論我推左佢幾多次，佢都依然好有心機同我傾計。就係咁過咗半年⋯
一次心血來潮，令到我想見下佢…

第一次出po,係今日bb chu出左trip係屋企好悶 想分享下。試水溫，大家有興趣再打

推

lm

做乜

唔係話矮就無女溝，但係當佢行出黎果下
：一個高大的肥仔
對於身高168的我實在是好charm！
出到黎食飯難免同sd msg唔同，好明顯多左一份尷尬。
但係肥仔就是有一種能力，即使幾咁慢熱的我經過半個小時既車程，我地慢慢變得熟悉起來。到左又一城餐廳，佢企係我前面等拎枱。企係183既背影後面，真係即刻濕L哂。仲要係我至愛既西裝OMG 未食都開始沉船。

話雖如此，我地經過左半年直到發生左一件事令到佢同我絕交…

沙田囉 你開下